# ไม่คาดหวังว่าหนังจะทำเงินได้เน้นสร้างแบรนด์มากกว่าUbisoft Assassins Creed #
ให้สัมภาษณ์กับเว็บไซต์ถึงความคาดหวังกับในรูปแบบภาพยนตร์โดยหัวหน้าของคุณบอกว่าจุดประสงค์หลักของภาพยนตร์ไม่ใช่การทำกำไรแต่เป็นการโปรโมตแฟรนไชส์ต่างหากบทสัมภาษณ์“พวกเราคงจะไม่ได้เงินจากหนังมากเท่าไรนักมันเป็นเรื่องของการตลาดมากกว่าการทำหนังจะส่งผลที่ดีต่อภาพพจน์ของแบรนด์”
“ถึงแม้ว่าเราอาจจะได้เงินมาบ้างแต่มันก็ไม่ใช่จุดประสงค์หลักของการสร้างหนังขึ้นมาเป้าหมายหลักของหนังคือการทำให้เข้าถึงผู้คนมากกว่า”“พวกเราเองก็มีกลุ่มแฟนหลักอยู่แล้วแต่ที่เราต้องการคือนำเสนอแฟรนไชส์นี้ให้แก่ผู้คนที่อาจจะหยิบเกมมาเล่นในภายภาคหน้าต่างหาก”แต่อย่างไรก็ตามยังกล่าวเพิ่มเติมว่าถ้าไม่นับผลประโยชน์ทางการตลาดแล้ว
จุดประสงค์หลักของภาพยนตร์ก็คือการสร้างหนังที่มีคุณภาพออกมานอกจากหนังแล้วดูเหมือนว่าทางจะมีแผนการที่จะทำภาพยนตร์จากเกมและด้วยที่มา–
Ubisoft MCV Assassin’s Creed Ubisoft Europe Alain Corre Assassin’s Creed Assassin’s Creed Assassin’s Creed Ubisoft Assassin’s Creed Ubisoft The Division Splinter Cell MCVuk 